如果小學生真係發癲打鳩台灣會點？

侵爺趕唔趕得切幫拖

台海登陸唔係咁易架

仲好啦,等睇支那黨滅亡

台灣廿幾萬現役部隊，以登陸戰全面佔領台灣起碼要調動一百萬解放軍...咁多人嘅調動點逃得過美國衛星法眼

呢邊一打, 咖哩佬實抽水

仲有俄契哥，濕佢一野無仇報

食花生

其實契哥企邊㗎？一時又搵中國笨，一時又話係同盟

俄佬不嬲都搵鳩中國笨嫁啦
一直同日本都好似佔據東北三省
只不過要對抗美國先扮下野同盟
呢個點都係事實

你估仲係張作霖又或者滿州國嗰陣嘅東三省咩,你哋咪成日人講你又講埋一份啦,講到自己都呃埋.俄羅斯既為獨裁陣營嘅一員,梗係會同中國同隊啦.更何況俄佬根本唔想美國壯大.

當佢諗住就咁一年一次過打台灣 就算聯合海空封鎖 搶灘台灣海岸對於支那嚟講根本係一場苦戰 而且台灣人一出就已經可以即場上去戰場 所以佢冇乜可能就咁喺主要沿岸城市同某啲戰略地位建立橋頭堡

其實台灣唔係豆腐

除左中國有邊個國家日日嗌生嗌死嗌打

講過模擬戰 根本勝率好低
但奇怪佢有心情南下

除非小學雞可以1000% confirm美帝唔出手 唔係打條柒

你當係以前返學
有錢仔身邊嘅酒肉朋友
出嚟玩就搭晒膊頭 有咩事就話大家唔係好熟

有著數咪契弟囉，中國開打，俄佬實一齊打柒中國，搶地為主，以前蘇聯死打爛打想要不凍港，依家可以有，可能打得比美國狠

台灣人反抗意志大個香港人

台灣防空勁到仆街

就算真係動員到，拖一星期應該唔難，美軍差唔多擺好陣一星期應該夠

香港人 :

將重要嘅資源同埋市民轉移去東面
西面就算你登陸都要打城市戰同埋山路
基本上你打得人你要預防台灣唔可以用飛彈戰術轟炸你北京上海
所以就咁睇兩敗俱傷機會好大唔覺得會打得成

支那要5個鐘內打爆台灣，基本上係難

台灣要守，會守到侵爺救兵

台灣本島又唔會被佔領到
鄰近國家例如印度又會乘機抽水
中国本身最要靠工廠出口賺錢，一打杖無人敢要貨、 撤資，經濟就會冧

南下可能叫幫手頂住個市

一百萬人搶灘起嘛死90萬, 得返幾萬人上到岸發覺台灣佬幾百萬全民皆兵.

諗起呢張圖
唔知關唔關事

great news

南下嘅目的係要搞掂恆大單嘢

中國用左幾十年先自嗨到既世界第二大經濟體
絕對唔會貿然岀兵搞到俾全世界封鎖
雖然而家都差唔多，但起碼仲未全面封鎖。

以中國既習性，面子同型先係首要，擺下陣，嚇下鬼就得
真打，不了，怕死

認真嘅 台灣特種兵對解放軍, 輕鬆一對十

好大機會世界大戰

到時實有人開盤有幾多艘艦成功登陸

你都有道理 但睇埋佢隨行有乜人 如果小學雞親信就算柒數啦

台灣收唔收香港人去打仗

俄佬唔會打柒中國 似會高價賣軍火 唔夠錢就高息貸款 再派兵入中國支援 打完仗之後駐埋軍唔走 掠到變肥一肥先走

大陸要打台灣唔係打唔打得到既問題
而家維尼需唔需要用呢樣野作內鬥保權保命用
佢所有做既野唔係以國家利益出發,是以個人權位出發
當然,最後結果係點就唔一定同預想一樣既

侵侵可以用忍者導彈，雖遠必誅！

共產黨一直採取愚民政策
習種打嘴炮都是做給人民看的
如果要收台灣一早收咗啦！唔會鳩噏
人哋台灣都有武器，仲有美國導彈
仲未講共產黨打仗極有可能爆發內亂

呢D正常人擁有既思維
你覺得維尼係正常人?

你當台灣真係塑膠造架咩

你估維尼傻㗎！佢雖然係小學雞，但身邊大班顧問，會唔知？

咱們有鄉港紙老虎特種部隊打頭陣

中鋒紙老虎
翼鋒畜龍
PPRB 壂後同美國瘋狂解釋點解要打台灣

邊敢打

WW3

契哥契弟一向都互相出賣

其實做香港豬永遠立於不敗之地
中共打左台灣返黎
我哋以後可以方便去搵台妹扑野
打唔到就可以抗衡中共

契哥不嬲睇住黎食
平時冇野就疊膊頭
見到有水抽就第一個掠水

俄佬一直搵支那笨
睇下唐奴烏樑海 海森威果d地方
支那仔聲都唔敢出

大把人,可以係賤人, 害人既

雖然幫你，但係地理上唔可以比隔離國坐大架嘛，佢要同中國印度三分亞洲。

台灣軍力其實吹大咗，到時入面啲共碟會玩嘢

支那即刻亡國

戰時總統

唔係話幫中共講野
如果中國閃電戰大規模攻台灣，雖然美國可以幫拖，但有好大機會佢乜野反應都冇。

望就望駐日美軍同關島出空軍救援
然後守到2支航母艦隊圍剿老解
同時間印度係西藏發動正式進攻解放西藏

除非美國唔幫台灣，一打就要同時攻擊埋日韓關島美軍基地

拜登一上台即打。

多謝柒婆囉，小學生本來唔洗出兵都收到台灣

但係中共嘅登陸能力真係好有限度喎，如果佢唔徵收貨輪去做登陸艇嘅話真係登陸唔到

最多都係攻陷金門... 可能

唔好比佢淨係得外憂
仲有本地起義內患

天滅中共

做埋戰時總統添啦

唔知今日8號波 佢有無向天文台訴求要返工呢

台灣軍力勁到參謀總長未戰即死

小學雞會輸

台灣會打贏中國

佢調得一百萬印度仲唔開佢拖

其實要驚都係香港人驚先啦下話
一開戰香港人肯定入集中營先
廢事我地做帶路黨

解放軍有冇走夠運載一百萬兵力嘅登陸艦？
台海風高浪急，點樣大規模運重武器過去？
台灣有世界頭三嘅防空網，解放軍可以點樣全面消滅佢？
台灣多山，如果國軍退至山地打游擊戰，解放軍要用幾耐時間掃蕩？

問題係班顧問夠膽講真話咩?
你係顧問你會擦鞋上位之後著草, 定講真話之後比人打成反習勢力被叫雞清算?

拜登唔夠膽唔幫，民主黨連黨綱都改埋。同埋拜登佢抗衡中國其中一個手段就係，響太平洋嗰頭同其他國家建立更親密關係，包圍中國。佢邊會比中國攞走台灣啊

應該等拜登接手先打
炸到你乜都冇晒先慢慢上岸
坐郵輪登陸都仲得

賀錦麗哩條奶共八婆先恐怖
不過美軍方已經講明支那先係最有威脅
之前份軍力報告
再加上國防部長Esper都出哂聲準備同支那較量
應該唔敢咁奶掛

賀錦麗有保留，香港民主人權法案佢都有份聯署，同埋佢未參選之前成日開炮屌9支那（所以外界覺得佢都叫做強硬）

快啲打啦
好悶呀

係要避開平民既情況下登島極難同埋好易全軍覆沒

如果你話要飽和飛彈連人連建築咁炸，一黎自打嘴巴無當台灣人係同胞，二黎再世希魔既型像入型入格只會引黎制裁同8國聯軍

硬攻既代價遠遠高於放棄一個外島，如果只係為大一統搞埋d咁既野，基本上就係一個失去理智既青山病人無誤

贏 和 輸都可以入東三省維持秩序
契哥又贏

如果 習近平 真係咁on9
一早出兵打左 印度啦

事實上就係, 習近平 無論幾傻都好, 都知道打仗既話, 中共會滅亡
所以對住印度 一直都鳩縮, 唔敢真係打

一年一度連登軍師吹水大會正式開始

其實就算 習近平 真係想出兵打台灣, 都打唔成

因為解放軍將領 一定知道自己咩料, 知道自己係紙老虎, 唔可以打仗

所以 習近平 下令 將領打台灣.........將領 一定會用各種理由去拖時間
例如 「報告主席, 我們還需要多加練兵」「報告主席, 我們需要先演練」

解放軍將領 唔肯郁, 習近平 都無辦法

你幫台灣人擔心？不如擔心自己先，一打就海空封鎖，之後港共日日同班蟻民講信佢冇事。

金門一定守唔住，但本土頂48個鐘唔成問題
美國日本俄羅斯印度1定出兵
打中國大家都有利益

你又知？ 目測？

落惠康百佳囤貨，whatsapp老細打仗洗唔洗返工。

打撚左幾個月啦
你唔記得幾個月前一開波係威係勢, 發現唔work而家聲都唔出, 將焦點放係台灣

如果跟據返老美過去廿年既對中政策
呢個時候濕中共兩野扮自己友先係在世期間長治久安之道
我又唔係好覺得普京對後世有咩願景

成日世界都等緊中國出手

因為普京想靜靜地嬴所以你咪唔知囉.

中印士兵 用石頭 木棍 都叫打仗??
最起碼都要好似 亞美尼亞vs 阿拜塞疆咁
雙方用導彈, 戰機 射到七彩 先叫打仗啦

咁即係證明 習近平 根本唔敢真係打囉, 得把口去嚇人
如果真係敢打, 又點會家陣唔敢出聲呀
所以話你真係太睇得起 習近平

佢想維持個人權力, 咁更加唔會打仗
因為一旦打敗仗, 佢既權力只會更加唔穩固

更何況佢已經清哂D 政敵, 無人可以反對到佢

你呢句完全係9 唔搭8
首次普京喺國內同周邊國家係一啲都唔靜
其實普京擺明只在意自己既權力
咁喺中美大戰扮好人延長自己執政時間點睇都係最聰明既辦法

俄佬從來得把口撐支那，做嘅所有嘢都係玩鳩支那